{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095046?place[place_type]=GID&place[gid]=1095046&place[latitude]=37.8954544125&place[longitude]=127.5275394196&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더웰니스펜션"
    },
    "text": "基準人数を超過した場合、お一人様30,000ウォンの追加料金が発生します。 プールビラのぬるま湯利用料は50,000ウォンで、四季やぬるま湯を使用する場合は必須です。 利用料金に変動がある場合は、予約申込日の料金が適用され、遡及適用されません。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 スーパーピックアップは加平ターミナル近くのスーパーで物品を購入する場合に可能で、1人当たり約15,000ウォンの費用が発生します。 この時のピックアップ時間は20:00までです。 バーベキューを利用する場合、ガスグリルのご利用は1チーム当たり20,000ウォンです。 乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金なしで最大2人まで無料で入室できます。 24ヶ月以上のお子様からは追加料金が発生し、24ヶ月未満のお子様は2人まで無料で入室できますが、3人からは追加料金が発生します。 客室内の個別プールは23:00まで利用可能で、着用する服装はラッシュガードや水着で入浴剤は使用できません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴及び入室はできません。 ペンション施設としては自転車とビリヤード台があり、利用は無料です。 ただし、現地の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 屋外プールは夏期に運営され、毎年6月3日から9月初めまで運営されます。 天候によって運営日程が変更される場合があり、入場時はラッシュガードや水着を着用する必要があります。 提供サービスとしては、客室ごとにミネラルウォーター2本が提供され、チェックイン時間は15:00からチェックアウト時間の11:00までです。 販売されている客室の種類はカーボンブラックII(ジェットスパ)、ゴールドブラウンI(フルビラ)、カーリングネイビーI(フルビラ)で、それぞれ基準2名、最大4名まで入室できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用料金に変動がある場合、適用されるのは予約申込日の料金ですか？",
            "answer": "はい、利用料金に変動がある場合でも、適用されるのは予約申込日の料金です。遡及適用はされません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "スーパーピックアップを利用する場合、どのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "スーパーピックアップを利用する場合、物品を購入するためのスーパー近くでのピックアップには、1人当たり約15,000ウォンの費用がかかります。ピックアップ時間は20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、ガスグリルのご利用には1チーム当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児は基準人数に含まれ、最大2人まで無料で入室できます。ただし、24ヶ月以上のお子様からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内の個別プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "客室内の個別プールは23:00まで利用可能です。ただし、着用する服装はラッシュガードや水着で、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されており、インターネットを利用することができます。ただし、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどんなサービスがありますか？",
            "answer": "施設内には自転車とビリヤード台があり、利用は無料です。ただし、現地の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、毎年6月3日から9月初めまで利用することができます。ただし、天候によって運営日程が変更される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "提供されている客室の種類は何ですか？",
            "answer": "提供されている客室の種類はカーボンブラックII(ジェットスパ)、ゴールドブラウンI(フルビラ)、カーリングネイビーI(フルビラ)です。それぞれ基準2名、最大4名まで入室できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 614
    }
}